# Регламент валидации форм проекта:
* Вывод ошибок и валидация на значение полей ввода должна производиться на фронтенде через js-валидатор. (документация 
плагина http://formvalidation.io/validators/, примеры есть в проекте) 
* Экранирование значений, проверка на инъекции и другие проверки на корректность данных нужно проводить на бекенде 
средствами php. (ассерты, валидаторы форм или кастомные обработчики)
